[アン/アイ]Chain Chronicle[84]オリーブオイルの妖精

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機
新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -
【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】
qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

TSUBOMI 果套RE:0 COSPLAY AV出左

parov stelar啲歌幾正

今日頹到煎隻強送飯算

熱到乜都唔想做

村正

從來沒有蟲可以越過我的劍圍

lm等生蛋

我生左

被虐

だが断る

一早話左熱狗冇個信得過

se驚屍屍有冇公會

我未死心仲刷緊

刷咩？

太遲唔俾申請

刷多個ss人都好啦

不過真係幾難刷

台主都刷到啦

終於開得鳥

屌你老母

RIP

終於整到自己覺得OK嘅味噌汁

女人連踩單車都危險過人

【科學園隧道兩單車相撞 女子頭傷昏迷送院】

尋日我叫個女仔每朝煮比我

我首抽單SS開局咋

哦

岩岩聽到now講咩嫖客 原來叫苗帕

比人拒絕

入到去仲有兩次10連嘛

一架時速80公里既車要幾耐先去到80公里外既地方?

用多部機刷多個比我 我唔嬲u

我要斬死屌牆呢個大仆街

恭喜你成為 沒有牆的世界 主角

再嘈搵刑天女神強姦你

你是我的眼

1個月後你地仲有玩我入公會先

好想轉工

你又唔係女神七

一轉就冇visa

幫左邊果個做

マツコ男人黎

咁又典

雞脾

扶他係超越男女概念

收到風Re:CREATORS又變左辣殺

好彩忍到無追

頭幾集幾好睇

已經冇睇幾季動畫

mk

收到風扶他下個月破處

收錯風 未有錢叫雞

屯門點解咁多色魔

出名

An iPod
A phone
A breakthrough internet communication device

最多正常 未去到好睇

我都收到

嘿嘿

好撚熱 聽日lunch食方包算

整3文治囉

果醬三文g

扶瑞珍

我唔鍾意落果醬
通常炒隻強再加個番茄/加塊芝士算
一係整多士

禾油醬多

Rich

你錢多

窮過鬼

D鬼下下收幾百億

我隻狗會鬧我

鬧鳩佢

廢事嘈到隔離

用碌鳩塞住佢

用你果碌

塞唔入

隻Alice今日咁順既

棄驚

想做扶他隻狗

林雪講泰文

人生online

驚都入唔到

又肚痛

隻驚首抽順。不過入驚唔順

即係正宗首抽驚

痾緊

食3養

點算！做唔切呀！死啦死啦！」這是胡家怡的遺言，生前瘋狂加班，日做十四、五小時的她，卧病在床，眼睛睜大時，卻連雙親都無法辨認，腦海被做不完的工作佔據着，被診斷為免疫系統失常的她，昏迷多時後因併發症，於今年的五一勞動節離世。

ot小心

我只想 身體健康

真

叔叔今日有冇刷首抽

我想要女

刷左個alice+2件唔岩用SS掉左

冇刷啦

點解依套野個pv咁歡樂 係咪痴線

頭先食吉野家，見到個女仔上緊高登
咁我就膽粗粗行過去搭台啦
佢見悶悶地就同我傾左陣計
咁我見幾好傾就越坐越近啦
點知佢好似有d怕醜咁周圍望
又無啦啦話趕住走咁
我見大家都幾有緣
佢走我都想留住呢段緣分
所以就用日文同佢示左愛
然後佢咩都冇講就走左 我估佢應該好怕醜

又回帶

現實係 d女望到翔清會即刻濕哂

我得個卑劣+銃 開住先算

又肥番 痴撚線公司

on9我個樣成個波咁

我很醜 可是我很持久

c朗

美欺身型似我

on9 我係女我見到你都濕

cc post 有無人開clan

叔叔

cr

我望過下隻驚d數值
1.解鎖人既ss同其他ss比數值係好低
2.人物解鎖既職業buff係全game通用,唔使放leader,不過單個buff係追唔上(1)既差距
咁0課刷首抽應該冇果d咩一張玩撚哂既效果,因為初期職業buff都唔大

大後期課長拎住堆高突ss同埋大量解鎖人物既職業buff
玩公會戰應該秒天秒地

另外刷多左個雙卑+雙凡夫槌

公會戰有matching ge
都係同翻自己咁上下級數ge嘍羅打

其實我仲未知玩緊乜

我係咁斷

本身以為艦娘個ser係全世界最垃圾

估唔到仲有野垃圾過佢

好似真係好撚多人玩
appmedia上到第一
課金榜上到第三

今日個ser都係得一開返果下，第1轉會戰同宜家先有問題
叫做進步左少少

二同三個斷層應該好q大

BTW玩多2日都仲keep住玩就買左小紅帽返黎

強大

其實台主你無謂同se急，遲d一定有其他職買

個ser咁唔正常冇理由課啦

如果長玩
買得一隻得一隻
你要個共通buff喎

個共通buff唔係同一個角色咩

我要五星被虐

好

我見到個講法係話錯喎

我試唔到啦因為我入都入唔到場

玩緊ma 真係唔洗同SE搏命

#46

岩岩睇啪啪聲
個ptbf揀客要樣靚 唔肥 後生過25先接
同呃蝦條有咩分別

台主一話玩就整單2800石
睇SE點搞

咁撚嚴重

垃圾驚

???

樣靚 唔肥 後生過25 唔做ptgf要俾錢叫鴨?

老暮

大線

在午夜12時，熱帶風暴苗柏集結在香港之東南偏南約440公里，即在北緯18.8度，東經116.1度附近，預料向北或西北偏北移動，時速約20公里，橫過南海北部。

冇q用

why hit me

因綠

咪撚阻住OT刑天

條仔有無扶他咁靚仔 有都可以接受

老凍

天天

安全套

（真識嘆）日本仔高速公路邊揸車 邊享受裸女口交

虫蟲真識嘆

人地拍緊av咋

虫虫炒下散姐

最危險係咪影佢果位司機

夜晚打風邊個最開心
除左誠哥就係刑天

希望刑天冇假放啦

啱聽

19歲女大生倒追男...「獻初夜」求交往被拒 崩潰怒告性侵

台灣立

屌你牙

希望刑天有假放啦

希望刑天以為有假放啦

公平咩大家都凌0禾

悅耳

唔係好覺得RE:C 個OP好聽

ID0果首唔錯

唔知佢唱緊乜

英文唔講啦，日文發音唔同
但明明有日文歌詞俾我睇我都唔覺得佢地係唱緊日文

係 我最撚憎就係又日文又英文 但係D日文又唱撚到好似英文咁 完係唔知佢係度唱緊乜撚野

首歌有啲位係格硬拉長個音
好撚奇怪

我要減肥

今日食cancer套餐先

今朝個鬚刨壞鳩左搞到我差d番唔到工

再聽多次
曲本身同XU已經有啲似
最後果幾十秒似a/z
都係UC果啲最正

結果用左扶媽剃格喇底個把？

我禁一下佢轉一秒咁 之後我係咁禁快快手剃

禁到我手指抽筋

我啲鬚廢到刮一刮就乾淨晒

想學下英文 D英文愈黎愈廢 就黎廢過日文

禾D鬚多到唔想搞

唔剃比人屌

比我發現仲有條未剃 即刻抆左佢

剃完唔夠三日就生
仲要面頰去到淋巴去到喉核都有

我日日都要剃

金城武

按照現時預測路徑，苗柏會在今晚午夜前後在香港一百公里範圍內登陸，本港今晚風勢會顯著增強，雨勢頗大。

由於與苗柏相關的烈風範圍較小，苗柏要相當接近珠江口一帶，其烈風才可能影響本港。天文台會視乎苗柏的移動路徑及強度變化在下午稍後考慮是否需要改發八號烈風或暴風信號。

海面有大浪及湧浪，市民應遠離岸邊及停止所有水上活動。

$1x2

me doesn't speak englando

用手咪得

巧

3號波！！！！！唔使番工！！！！

Futa the scissor hand

唔會掛啦

是但啦

好眼訓

吾巧甘

又要買中繼乾糧4點半食

用開剃刀

唔識用 覺得好恐怖

唔用刀唔乾淨啊下爬果邊

【7女中招】深圳無業男扮港富二代 墊陰司紙當百萬鈔

都係 依家都唔係幾乾淨

老婆奴

咁掛8號既話好冇實感

個新同事又想射sl 真係喪心病狂

朝早沖完涼先剃一定唔會損

有時間沖

順剃冇咩，逆就好易損

唔識牙

剃刀比cfu剃先安心
自己搞實反手反到控唔到

刑天上班刑天上班刑天上班刑天上班刑天上班刑天上班刑天上班刑天上班刑天上班

速剪唔包剃so

psycho pass

好毒牙屌你

朝朝都啪益力多係咪肥到仆街

好撚凍 但係又就黎出去唔想著衫

肥仔唔怕凍

得罪講句順剃不如唔好剃

DLLM我6點起身牙

我7點

這種完美的男人引起了張小姐家人的懷疑，經試探，發現該男子說謊。這時，該男子拿着滿滿一箱100萬現鈔向張小姐下跪表明自己的真誠。已經懷孕5個月的張小姐深受感動，但是第二天該男子被張小姐的朋友發現在某商場和另一名女子親昵相依。張小姐徹底死心，在家人陪同下進行墮胎手術，並決定報警。

講到尾咪即係貪錢

禾返夜冇人睇一星期先剃一次

隱青唔洗剃

禾一星期兩次

希望你番咗工先八號

八號波

3點掛

八字

有請刑天上班

都係冇得走

有n車返天水圍

好出奇牙

係掛就唔該捱到聽朝六點01分

559

唔會預咁炆 5點就落

你哭著對我說

大交合都是騙人的

我不可能是你的刑天

也許你不會懂

從刑天OT以後

dllm

我的天空

按照現時預測路徑，苗柏約在今晚午夜時份在香港一百公里範圍內登陸。雖然與苗柏相關的烈風範圍較小，並主要集中在其中心東面及南面，但由於苗柏會在今日稍後相當接近香港，本港特別是東部地區仍有機會受其烈風影響。

天文台會在未來數小時考慮改發八號烈風或暴風信號。

海面有大浪及湧浪，市民應遠離岸邊及停止所有水上活動。

在過去一小時，橫瀾島及西貢分別錄得的最高持續風速為每小時67及42公里。

咪撚阻住我刑天

黃埔已經幾大風下

葵芳開始大風

老凍住黃埔

rich

租既偽中產

o唔到t點算

買左野
要捱多三日先有得攞錢

屌你
係就快啦
你都係想等個市收姐
6點掛
4點走

嘩我屌你老母個鬚刨成8舊水 依個壞埋我轉刀算

妖刀村正

村征又收朋友卡

收哂啦 最新本小說都食埋妹妹

伏見你EXPECT啲咩

屌

新MODE?

點解仲可以玩cc

伊健潮文

仲諗住今個月唔洗禁錢 點知都係要禁黎比鬚刨錢

yes芒亨狩獵

禾醉愛屍屍

問熱狗老豆攞

用銀仔夾鬍鬚

ot打風洗唔洗返工

掛左8號唔洗

8字波就有你份

副議長我有牙

一齊玩勇者部,咪玩辣殺cc

屌你老母牙倒屍屍米

有幾個首抽 有冇人岩

btw cc 辣殺驚

6-10掛8號係咩玩法

屌返4-10 唔好趕我走 冇錢洗

返夜個d繼續開工

又改左5點半前 有冇得早走

朝早落雨大到痴線 但都係要返工

SINOALICE CC POST會唔會有公會

6-10個張改圖嚟

ng會

台主係咪已經開左公會統領apps台

收工
刑天好波

屌冇得早走 公平咩

4點走得, 好

BIOSX開左人類惡
禾系吉祥物副會長

我要走呀

點解住d垃圾地方就有得依家走 我就冇得走

無咗你公司會冧

Cheung Chau

Ap Lei Chau

Discovery Bay

Chai Wan

Fanling

Seymour Road

Lamma Island

Sai Kung

Sheung Shui

Tai Po

Tin Shui Wai

Yuen Long

我屌哂依班撚樣

我住柴灣

點解冇lok fu 公平咩

笑柒扶他

笑你老味呀笑

求CURRY

到底幾時走得

收到風刑天今晚有假放

收到風今晚11點落波
請刑天預留時間出門上班

才哥訂左惠未

等5點收工

請刑天搭N車上班

我冇得走呀

住大埔過海都未走得

扶他冇得早走

今晚我就唔返，最多第二日補返請幾個鐘假

將軍澳都冇得早走 都幾顛下 明明係咁近天水圍但係天水圍又有得早走

近天水圍

葵芳wo 西鐵好快到啦

公司近天水圍但係天水圍又有得早走

好似係咁

ok, me理解左做將軍澳近天水圍

痾緊屎唔想打咁多字

專心d痾啦

痾完啦

逼害扶醬

無得走

wtf

BB

which

唯BBG打風小心牙

跪求六點01分

係公司今日， 地盤收左工la

好好陽光

5點59分

都小心牙港豬奧仲要靠你起架

咁就4日，打得關主線

禾放假啦

將軍澳隧道公路往將軍澳方向全線封閉

【貨車撼吊臂車兩人被困 將軍澳隧道公路入將軍澳全封】

嘩咁大獲

笑撚死我了扶他

行10分鐘返到屋企都早走左

放假聽朝睇湧士封皇

爽牙

棄左驚

aniplex

走得未

上左巴士

放工時間咪得

痴線 再唔放我點走 太子站依家應該爆哂

屌你老母 又冇野做 都唔撚知留撚住d人係度做乜撚野

係咪弱智

返左屋企啦

已上巴士

太子警署等

終於有水泡撈

#nolomorage

訂左box去轉運 figure未搞

請食飯

請食女

等炸脾

收工未呀屌

老細mon住你係cc post叫春實好爽

有無刑天消息？

十卜小翔

立不思蜀

本地定虫清

回家了

Ha

本地牙
虫清4月已經死撚晒

十卜小粒

地頭虫

兩年後轉工跟虫清

上左地鐵了

扶他小心痴女

乜cc 4週年拿

4周年有西

隔離條mk妹係咁講粗口 痴線

4周年宣佈執笠

痴女

太子多人到排到對面

北角轉車排晒成條通道

搭緊去油麻地 但好似個個都咁諗

上等人4!god

嘩 點玩

好彩3點半多D就走左
唔係真係迫死人

上等人駛撚轉車

油麻地封埋 搭去黃布

hi

油麻地點封

要逼地鐵

封左月台唔比人落

旺角閘機都封埋

mk jai

卡左係旺角

旺角卡門

唔知點番屋企

無巴士咩

行路

都係用多左半個鐘

月台轉車都唔俾？

太多人 郁都郁唔到

太子壞車已處理，觀塘線就黎通返車

太多人 閘外又有人

巴士都唔得 行去旺角東試下

全香港都塞車 不如你食埋飯先搭車仲好

屌你老母垃圾公司

張圖仲誇過朝早

垃圾港鐵

仲坐緊係公司等地鐵少D人

旺東ok

扶仔唔上黎食飯

仲坐緊係屋企

OT太幸福

去唔到黃布

一上車旺角東又停

收到風九龍塘已死 決定行番屋企

Fu is singing in the rain

行黎行去係旺角等仲好啦

i am home

就行到啦

吾在家

我九龍塘番去好近

肥婆+背囊 一個人企三個人既位

這幾年，我很多想法都有所改變了，我不再像過去那樣嚴厲指責媒體不讀書又愛炒作，原因是，我認為要求媒體從業人員先讀完各種專業才能進行專題報導實在強人所難，也不符合專業分工的精神，媒體的功能在傳遞資訊而已，而作為閱聽者，我們但求資料正確、資訊不誤導，應該是底線中的底線了。

很多人不知道，有一件非常重大、攸關國民健康的事情，政府隱瞞了十幾年，那就是自一九九六年總統直選至今，台灣的甲狀腺癌發生率已經暴增到原本的三倍（資料來源：衛生福利部國民健康署），基於這個結果，我認為應該要廢除直選，不，應該直接廢除總統，沒有總統就沒有直選，沒有直選、沒有傷害，這些資料都是可以查得到的，絕無虛言。

有人質疑我，選總統和甲狀腺癌到底有什麼關係？我眉頭一皺、面帶嚴肅地告訴他：「即便現在科學上沒有足夠的證據，但這不代表總統沒有致癌的可能性，甲狀腺癌發生率暴增的數據是無爭的事實，我想證實也只是時間的問題。如果未來科學無法證實，我只能說，科學也不一定是對的，公道自在人心，我們是不會屈服於知識霸權的。」

各位看倌，那些年，我們一起讀的胡扯，不都是這種套路的嗎？

事故到今天都六年了，這長度足以讓一個從大學唸到碩士班畢業，到今天還有《福島青少年癌症再添七例》這種標題，除了為了彰顯該報導者堅守無知的浩然氣節以外，不外乎就是想用這種去頭去尾去中間的資訊碎片，把「福島等於輻射，輻射等於致癌」的概念塞入民眾的腦子裡，恐懼很好賣的，只要你確信民眾跟你一樣不讀書就可以了。

整個福島縣的青少年大約三十萬，這六年來加起來也就一百五十二個案例，如果這樣大家就覺得是輻射造成的，那在台灣也沒有什麼核電廠爆炸，光一年就有三千多個甲狀腺癌，你跟我說這不是總統直選造成的，難道是政黨輪替造成的嗎？我知道很多人聽到這裡已經快受不了了，所以我們還是來談一點科學吧。

我行路5分鐘翻宿舍

笑死扶他

大聲笑扶他

好波

到左bu了

我到左lu

男女同層

番到了

強

hku不嬲都係

日扑夜扑

才哥食女唔洗你教

睇完戲先走唔洗同人逼車

死MK

冇打風唔洗同人迫車

屌你

逼落d學生妹到

剎那光輝

笑撚死

你平時都係咁

我咪學生妹

有同學黎左我房

嘿

4mk

巴扎黑

Sinoalice仲有冇人挽

收到風刑天聽日要返早4個鐘補數

1.上午一號波，之後急轉三號波，教育局先宣佈停課;已送校之學生又「強行」被要求接回家，香港家長真的咁得閑？極速走得？！
2. 所有什麼護理中心、老人服務中心、弱智人士中心……等閂晒！原本唔係佢哋最弱勢嘅人，應該喺打風時候最需要人照顧㗎咩？！
3. 一個自稱專業、負責任嘅政府部門天文台，早兩日先話冇機會打颱風，之後又話打3號唔高，結果今晚可能打10號！天文台只係全個香港所有部門嘅縮影！錯曬都無責任要負！
4. 中午天文台已經話下晝會考慮改掛八號，我哋啲偉大嘅資本主義社會老闆，中午就已經可以放人，但係都要四五點先准許D奴隸解鎖！
5. 打風先至港鐵系統出現故障，維修部門、管理部門……完全好似幼稚園程度！
6. 不斷維護自己權益的士團體，打風就冚旗，坐地起價又唔見啲警察而家呢拉D違法的士司機？！
7. 而我知道有學校，八號風球後放人，竟然老師未走、校工未走、職員未走，竟然係校長第一個走！
香港！無得救！

領導先走

乜撈驚撈拉仲未上

聽朝唔洗番工我切

跟機

跟基

登基

信和愛麗絲

雞脾有冇挽?

營多撈麵紅到去非洲 印尼總統也震驚︰「產品有相當大市場」

矛

撈麵國

蓉兒

G

不死G

一樣系G

Gs

有女同學入完翔清房佢就唔見左

怪談

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

刑天

肥

寂寞男孩的悲哀

岩你

不了

唔夠肥

不要侮辱肥西斯

著對咁的鞋跑步
人唔笑
但身材唔錯
有肉地先正

行左咁耐搞到好眼訓

MO

捕緊幾點落波,即刻仆出門口

玩撚完啦

聽朝笑完班社畜再睇我勇奪冠

FMVP係KD

ot

渣維

刑天放假一天

凌晨掛八號刑天感安慰

朝早落雨大到痴線 但都係要番工

誠哥落左柯打

屌你老母
大雨到
仆你個街
點出門

馬俊偉.jpg

射左波

D雨越落越大

射波

本翔

屌柒天文合

【大狩獵戰EVENT預告】

6月13日(三)抽角開始，這一次新系統第一次的特效角將會在完結後加進第三部聖王國。
合作活動和Buddy活動的任務都會在明午完結，請記緊清掉。

另外，每星期一石又回來了，第一集的忘了發...請各位大大原諒我。

CC電台 ちぇんらじ #2 特典

(2017年6月19日17:59 前)

水浸都係黃雨

紅雨
之後十點半黑
十二點落
同上次一鳩樣

紅雨

冇黑雨

墓雨

ot又贏

撐城哥等於撐自己

公司樓下又水浸

黃埔都話水浸

周街都水浸 但係要番工

關你春事め

好在帶多左對襪

返左支那？

眼前的黑 不是黑

煮豆燃豆萁

個女仔fd話返唔到工

紅雨射波真係好

冇得射

奴性

有仔

賤格

你囉屌你老母

東邪西賤南鹹北濕

唔洗做

有就唔係日本啦你都on99
係香港攬女鋸和牛jerjer聲唔好

唔好

你落地盤啦

虫虫係日本 ：

（真識嘆）日本仔高速公路邊揸車 邊享受裸女口交

無車牌掉轉is ok

遲左半個鐘

早知射波

唔洗番 錢照袋?

睇緊

說出來 誰明白

fnn

太多野講聽唔切

一個天才的悲哀

這邊的風景很精彩

講經

莫拉達過曼聯我就重玩cc

。

想玩CC到要用足球去燈

cc唔岩你玩

準備4-1了

完了吧

FMVP 25仔

十年勇士迷表示熱淚盈眶

勇士波波

一出世就係勇迷

由KD未出世開始迷杜

勇如果咁都輸真係可以做世界十大笑話

到依家仲有湧迷講緊湧冇用好多錢簽人
我真係.....唉屌你老母講撚左幾閪多次
你件手感仔簽依家份約果陣仲有傷患問題，啲人唔敢簽大約驚中伏
又攞出黎打J話自己當家球星攞少啲人工幫自己友
咁我皇去熱火果陣自願降薪又點撚計呀
丫屌你真係台狗+勇狗真係地球上最閪智障生物冇撚有錯

根本嗰時curry傷到冇人估到佢會做到mvp, superstar

不過台狗不嬲都係邊隊勁就吹奏邊隊架啦

係咖哩份約簽得平

有啲人仲吹到話佢無私
屌你啦
wade bosh 我皇就真係無私喇仆街

吹奏開MJ時代公牛

n年前大把台狗係潮人啦

禾太陽死忠

ok

9分

三萬蚊過夜

我過

呢句真
呢幾年冇晒啦

泡狗係糊。。

ok日富美交俾我

bb

冇啦冇啦

要進入tmac時間了

牙杜THE REAL MVP牙

呢個邊個黎

張三豐

if you cant beat them join them

u da real mvp

AS LONG AS SAU GUM JAI NO FMVP

ME VERY HAPPY LA DIU

杜老母

真係攞彩之王

屌杜老母好撚煩

我成日都覺得呢條垃圾根本唔會係super star
佢從來都冇係重要關頭帶領隊友走出低谷，而係跟住沉淪
佢係有呢個實力點會冇fmvp

禾唔想換moon住
睇到牙杜攬手感仔就熄左

呢場牙杜真係勁
但手感仔?你睇佢數據似係靚，咪又係執下雞

爽

歪歪

尋晚打風翻唔到屋企 同左女上司開房

吾皇快撚D組超級兄弟班啦

搵西book

私煙黎架喎

屌FMVP KD

KD 點解仲撚日提杜老母

唔好意思
連登都有戇鳩提人工問題
戇柒鳩

個fmvp真係好撚垃圾

689做到特首夠勁啦

原來係5m5

杜老母真係好難頂

成日影佢老母做咩
攝影師暗戀佢？

真mvp wo

佢老母出年都想加入勇士痴ring

普通黑人肥師奶有咩咁特別

關你家事

史上含金量最低mvp

唔講仲以為佢老母美魔女

由細睇占士睇到大
佢既時代應該咁就玩完
出年湧留住雙mvp唔難

黑人肥媽

認真想占士2018轉隊

我咪話有得睇好睇喇

湖冇左kb咪冇人係湖囉
大部份湖係kb fans第一日知咩

but warriors

睇都係睇埋出年
全盛時期應該得返1,2年

但都間唔時會望下
望下幾時係西岸榜尾升返1,2位

昨天的我wfc

原來我平均3雙

點講都係現役最強球員

佢地成班話成班會收順D等有錢續後備
未來2,3年都係湧士世界

lm睇湧狗合理化勁人低薪投靠

新手ml

實力還實力
佢都做左好多鳩野令人冇辦法尊敬佢

KD都係啦

所以我睇得好花生
因為兩邊fan屎都好煩

hi 扶他

14-15我覺得洗左底

禾係kobe fans兼真猢狗
呢幾季真係好難捱

冇可能洗到底
先唔講我覺得佢又走翻騎士都ok狗
但係10年果陣連mj都開聲屌佢

收皮啦

你唔諗下湖人哈哈霸霸果陣其他fan屎幾難捱
我nash bb一隻戒指都拎唔撚到

毒男:我外表睇唔出我係毒男

春哥:我外表睇唔出我係食女獸

今年有啦

一上黎又見到自己被逼害

(笑)

朋友刀話我唔算毒，個樣刀ok
點解會mo女

爽。。
但係最唔gur都係10年
屌你老母鳩比連滅我兩隊愛隊

你有老婆

呢幾季咪還緊

朋友話我個樣好毒 點會有女

依加咪還債牙

還100年啦

FNN

準備變千年爛隊

好呀 垃圾隊抵

kimi wa tomo

08-10果陣我係塞狗

湖狗08年真係心服口服
最後一場俾人炒到無地自容

好撚眼訓

我仲眼訓

琴日行到腳都斷

行番屋企m乜撚野k

有真相

我都轉工了

MK4

bye bye東記

全職食女?

完全唔想打機
我不做人了蛆蛆

我想打

mk先轉工

CFU轉行全職食女

Cfu轉咩

你都轉jor
4mk

大賢者

返marketing agency做IT狗

我係比人炒

marketing mk先做

左巨龍右滑鼠

做乜

冇得搵u買機票了

有分別咩

東記d所謂員工機票時間趕到喊仲要唔知有冇, 算啦

買都唔call禾

cfu以後仲有無利用價值

春哥下年去唔去

去where

仲要等cfu帶禾去威威架

9成都係得一個位 仲要你同行先買得

要cfu帶食片皮鴨

要cfu帶去飲手工啤

祖赫特悲鳴：「我現在一無所有」

仲未解決抽到之後課金問題

下年去唔去

港大幫

投胎?

網上食熱狗

cc post組團去日本 ?

同唔同禾去

約唔到

熱狗失勢=/=佢地唔係仆街

叫G

同屌牆去過一次京都後悔jer
我係隔離幫佢拍片

食片皮鴨

全裸含撚

三文治

日本D刺身乾唔乾淨 係香港唔敢食生野

翔春

時褲

要對sake

唔信你無食過

近幾年真係冇食過

我老母去京都撞正唔知咩祭問我去唔去好

佢:好多野食
我:你唔識日本去到都唔識叫
佢:屌你老母

自屌

Dayoff 好悶

dayon食女

今年宇治夏祭有冇煙花放

你地番工同我day off一樣咁得閒 點做到

番工先得閒

禾都day off

鳩層洗做野既咩

幾時再有美食團

黎搵禾

Where

moduclo

番香港就搵你地

虫條仆街
btw係咪7月中?

我要食乞衣臭西

執到張井井滑蛋吉豬58蚊 唔知食唔食好

早一星期book

未訓姐

美帝

13-18

梗係京燒羊腩

乞衣羊腩

差d認錯cfu

我淨係睇到最頭果兩粒字

你冇認錯喎
禾系ND

西面話7月10先再上新貨 今個月完全冇野做了

我唔讀了 去你到做

又唔比睇書 好撚悶

扶清請人

有咩方法可以係公司學日文

7月咪番黎囉
做咩 我

熱撚到狗咁 房門都唔想出

吾系甘牙

番工米吾熱

真係冇野做 印個50音表出黎背下先

禾都識啦 你唔係唔識牙

唔識

病完聽都有d問題

俺流塩らーめん係咪辣殺黎

新email

恒生信用卡免息現金分期計劃: 首次申請每月手續費僅0.12%

我0%

佢屈你

好撚悶 點捱一個月

性侵正妹學生 無恥師：太愛妳才內射

當初背五十音係用個網
佢出個平假名/片假名
你打番個發音
每日練習一陣就記到

唔識日文

吾識倭語

幾時到白色相簿既季節

明明是我先來的

鐘意番工

Alice 活動冇語言 棄驚

突然覺得原來少女前線係良心驚

届かない恋

孤独なふりをしてるの?

出英梨梨先,荷包可以抖下氣

又1／7
屌

翔的錢不是錢

因為唔存在

翔清買起間廠

輸左粒糖

到底有咩做 真係悶到抽筋

同我玩遊戲

來玩遊戲吧

打機囉
睇書囉
睇番囉

原來iphone個日文輸入法係咁分

用開羅馬音

我以前係東記見人用ip果個日文輸入法打得快過中文 痴撚線

熟既話T9應該係快d

中學果時啲女仔用筆畫唔洗望都一分鐘打成百個字啦

yes

我見條友隻手指係咁fing我連佢打緊乜都見唔到

發現有d已經記得

用かな唔習慣真係打唔到

背五十音既順序根本唔同

な同ら有咩分別

唔係呢個問題
係要諗呢個音係邊行點寫

奈良

Na同La
鼻音

IELTS 5.5

我5.5都冇

考大學ielts都要6.5啦下話

學完幾年都唔係好識分

禾應該得返6

5.5拎出黎會俾人恥笑

動き出したメロディ LA・LA・LA・LA・LA・LOVE SONG

我5都冇

我ielts0

勁

最高得9

你太勁 9唔夠表達

希望依個月背得哂

我應該冇7

我借我果碌比你

有鳩的妖魔

卻扮女郎

我都係打飛機姐，留返比自己用啦

正常ue d果d有6.5左右
努力d會有7

好似係

你同李嘅分別

我唔識英文

一早咁講咪好

same

發現我認得果d都係片假名

shame

但係平時用嘅8成係平仮名

我唔識字

又迫害我

可以用片假名做中二病青年

一係你返去明治時代

你識食女

識女好過識字

西野力十

讀柒D既英文=用片假名溝通

都話唔識英文

唔撚listen人地speak野

唔識英文表示 好難學片假名單字

唔用

係咪打太多機所以淨係識片假名

系牙系牙

大家的日本語

垃圾yui

痴線 個男廁又變左女廁 我唔小心入撚左去

就咁貼張紙係度開左既門度 睇鬼到咩 仲要咁撚淺色 好心用marker啦你老母

你一向都男女廁亂入

有尿兜點變

男廁有兩個 一個冇尿兜一個有

cc post得扶他同fnn入過女廁

不過都係得1個尿兜 仲要好撚臭

我中學果陣成日都入去洗野

2個都係靚仔 d女都唔介意

屌你老母 再屈出信告你

叫個咸酸菜豬肚真係好撚多咸酸菜

中5畢業果陣俾D女拉入女廁參觀

忍夠死MK

屌你老母死mk

早知叫美極豬扒

俾人恥笑話呢世得一次機會咁接近異性

收皮啦收皮啦

清算mk

見到公司有人買土人

咁你切腹啦

咪咁留意我

女黎架wo

好似加藤胃黎 我淨係見到60幾

扶仔返兩日工就支配晒公司D囡囡啦

決定同春哥休戰

痴撚線

4mk聯盟

有邊個 想知

翔春扶虫

虫虫

無cfu nd已經唔撚岩啦

亂up 24

有我已經錯撚哂

fnn先係大boss

系,你係上黎挑戰果個主角

加埋cfu nd果D就8mk啦
扶仔係mk大佬唔計入去囉

我係冠軍之路d雜魚

你係世界冠軍

學生看色情物品 家計會調查有男生一個月睇15次或以上

點為之一次
日日睇都正常喎

成班死mk係度爭MK寶座

明明你已經坐住左

係人都知我真毒之最

泡狗

yo 肥婆愛好者

點解去上海鋪食拉麵平過食送+飯咁多

去上海舖食沾麵

康怡間shabu垃圾到

鬥毒誰與爭峰

老毒物

點解要針對禾

台灣新北警犬隊增添新成員，6位滿月小萌犬現身示人，台灣內政部警政署的「NPA署長室」在社交網站分享照片，每隻小萌犬才剛開眼，天真無邪的臉龐搭配打呵欠萌樣，讓網友萌到受不了。

「NPA署長室」說，牠們像小小孩一樣天真無邪、愛撒嬌，面對鏡頭還有點害羞。而警犬隊的領犬員們，也為照顧這幾個新出生的毛孩子，在教養及梳洗餵食可是下足了功夫，煞費不少心思，希望將來牠們可以像媽媽Yellow一樣，順利通過訓練，進入警犬大家庭服務。

網友不但猛按讚，還表示為了牠們「好想加入警犬隊」，甚至詢問有沒有狗狗義工空缺。新北警犬隊於2014年1月13日成立，隸屬於新北市政府警察局刑事警察大隊，以查緝槍械、毒品、爆裂物為工作任務，並支援協助本局轄下各分局進行反恐維安場檢，且配合支援他單位申請之各項專案勤務。

Twinkle Snow

NPA
以為係個畫師

大交合好波

個兩隻特效好似好廢

hi bb

騎都叫有D 戰就差D

hihihi

🙋🏿

立囝(>'-'>)

幾時到星期4,仆去拎

對波咁大

你大d

bilibili冇左drive
未睇完

住醫院仲危險

【卧床病人氣管造口驚現麻蠅幼蟲 屯院：非常罕見】

不嬲，醫院d菌惡過出面一百倍

咁你惡出面幾多

成間醫院唔同既菌會唔會撈埋做變種菌

不嬲，醫生溝女勁過出面一百倍